[世界大戰]打字用倉頡定速成？

：倉頡撚
：速成撚

利申：細個打速成，依家係倉頡撚

中學速成
大學倉頡

打咗倉頡返唔到轉頭

速成

王道嚟

縱橫 1分鐘300字

速成易學，倉頡難學

所以應該速成多人用啲

(同埋手機用倉頡好易打錯字)

當然係倉頡

電腦倉頡真係快成條街

但一般常打既字速成會快啲
因為已經記晒第幾頁第幾個

學倉頡，用速成，因為懶

電腦速成，key背左快勁多
手機倉頡，去到一半有提示外加自動修正再加雙指極速輸入冇得輸

同你一樣

筆劃

覺得用電腦打字要學好on9，電腦係幫人做野，唔係增加麻煩，當然你coding要學好正常，但寫字喺現實生活已經學咗，冇理由要為電腦重新學一次

有d倉頡撚好搞笑，以為人地打速成真係逐頁逐頁睇

兩溝

不過呢，我初學又係倉頡

後來出現smartphone打字冇得靠記位

最慘係每個os d排位都唔同

有得學都係學返倉頡好

人地手指廢
打大鍵盤50%以上打錯key，又唔靈活
搞到仲慢過速成

我學打倉頡之前都係背哂啲碼 點知買左部mac機之後發現啲次序唔同哂 先學轉打倉頡

嗰時廢事上網搵返個跟返windows選字表嘅速成，所以就轉左倉頡 發覺倉頡冇想像中咁難

Mac機原生速成無得背

用倉頡真心快好多

倉頡有d字個碼根本唔合理 變左要死記d錯既野 好唔鍾意

唔識打字

原來都有人用呢個，呢年轉咗用倉頡

x2

廣東話輸入法

Agger

倉頡

筆劃

速成

不如問速成快定倉頡快啦

依個因人而異，冇得拗

自從有次見工用投影機考打字但我無戴眼鏡搵唔到字之後，就的起肝學倉頡
啲fd 同同事都跟住我一齊轉

一學電腦就學倉頡

倉頡，但係我自己打得好慢

速成記到位都可以好快

拼音

細個玩跑online自己學識打速成

終於有同道中人

筆劃+1
想學速成但唔知點入手

速成，但女朋友用倉頡

成日問我個字點拆，我連空白鍵都背埋比佢
成日比佢屌我個腦係咪唔正常

利申識唔少人用速成倉頡，但佢地都話得我呢個痴線佬背到咁熟

九方撚

語音輸入
小學嗰陣開始就做倉頡撚，
唔明倉頡有幾難…